屌 呢個世界既蚊一早就應該死撚曬佢

好撚痕啊你老母
得撚罪你地咩 你地有乜鳩用啊

新年願望

屌 痕撚到啊 痴撚線

睇錯『呢個世界既一蚊應該死撚晒去』心諗樓主做乜同D大餅咁大仇口

蚊係大自然有咩作用

無撚用啊屌

屌你

蚊唔係好多動物嘅食物來源黎架咩

正解。

咁就咪撚吸我血啦 浪費曬

me2